燒左新屋嶺毁滅證據就宣布唔再用

問題解決

連埋提出問題既人都解決埋喇

27/9 為死傷者討回公道！

毀屍滅跡

Push

入面好多證據

推

大家留名，新屋嶺會有一場大火。